每個人都會經歷，生·老·病·死概念股

生·老·病·死概念股
生：2319
老：874
病：1093
死：1448

咁在生個時既衣食住行買咩股好

衣：3306
食：341
住：1113
行：66

黃：141
賭：27
毒：2327

食緊係52

341好食D，淨係焗豬扒飯都贏佢幾條街

On9

睇今日股價表現，341都好D

屌,141囡囡好正

師兄識D野

以為講business life cycle

冇咁高層次去討論呢D野，呢D你揾下出面D財演專欄睇下

屌住囡囡炒股票

18去左邊

18可以摺埋，夕陽股

係喎創辦人都客死異鄉

衣食住
823
行
66

連燈個個係咁唱好823，應該就見頂，我會寧願買其他reits

等賣盤消息先有得炒

其實有無諗過唔使 e d時候入貨

現價太貴，唔會買住，長揸收息又唔會揀佢

2兄弟有咩好爭

除左52都係垃圾

52 d咖啡垃圾

341 d奶茶都好飲過52

柴米油鹽呢？